После клонирования, перейти в директорию и выполнить комманду docker-compose up -d - контейнеры запустятся в фоновом режиме.
Если не хотите запускать их в фоновом режиме, тогда выполните docker-compose up.
В файле eula.sh делается автозамена данных для входа на сервер с пираткоского клиента, а также подтверждение лицензионного соглашения. Если это не нужно, то закомментируйте это.
Хостовые порты:
для 1-12 25565
для 1-18 25566
Если Вам нужно что-то сделать с файловой системой внутри контейнера, то Вы можете перейти в него с помощью команды docker-exec -it NAME_CONTAINER bash.
ВАЖНО: ПРИ ПОВТОРНОМ БИЛДЕ КОНТЕЙНЕРА (ЗАПУСК С ФЛАГОМ --build) ПРОИЗОЙДЕТ ПОЛНАЯ ОЧИСТКА ДАННЫХ В НЕМ. ВО ИЗБЕЖАНИЕ ПОТЕРИ ДАННЫХ СОВЕТУЮ ЗАПУСКАТЬ КОНТЕЙНЕРЫ С ИСПОЛЬЗОВАНИМ КОММАНДЫ docker-compose up -d.
При перезагрузке сервера контейнеры поднимаются автоматически. В случае, если это не нужно, закомментируйте в docker-compose.yml строки restart: always.  
При возникновении вопросов, ошибок - обращайтесь.
Приятного использования! 
